警察還眼之前要加返句 「林鄭還眼! 」

好撚嬲 港共 黑警死全家